{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=574&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문현 호텔 V"
    },
    "text": "全客室があり、ネットフリックスを無料で利用できるサービスが提供されます。 また、ホテル式にリンネン管理および清潔な寝具を提供し、お客様の利便性と満足度を高めています。 周辺には30台の駐車施設があり、2号線門峴駅とチゲゴル駅が隣接しており、公共交通機関の利用が便利です。 門峴駅からは総距離83mで徒歩3分の距離に位置し、門峴交差点までは総距離43mで徒歩3分の距離です。 釜山ゴルフクラブとプサン市民会館も徒歩3分から4分の距離に位置しており、周辺施設の利用にも便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "全客室があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "リンネン管理や清潔な寝具の提供はありますか？",
            "answer": "はい、リンネン管理や清潔な寝具の提供があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどれくらいの駐車施設がありますか？",
            "answer": "周辺には30台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は2号線門峴駅とチゲゴル駅です。"
        },
        {
            "question": "門峴駅からホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "門峴駅からホテルまでの距離は総距離83mで徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "門峴交差点までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "門峴交差点までの距離は総距離43mで徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には釜山ゴルフクラブとプサン市民会館があります。"
        },
        {
            "question": "釜山ゴルフクラブまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山ゴルフクラブまでの距離は徒歩3分から4分です。"
        },
        {
            "question": "プサン市民会館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "プサン市民会館までの距離は徒歩3分から4分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 312
    }
}